其實黑警咁博做咩?完全係損人不利己

之前對班黑警一直都冇咩野，而家真係好憎，唔明做咩要損人不利已?

一陣金業有咩事真係唯你事問

明明已經咩都冇犯法，你又唔洗交數

之前仲對你咁好,，又交稅養你地，飲水完全唔思源

而家只希望倫敦金加油......佢要爆數的!!

睇標題以為講琴晚建興，咁我出返去